[文人請進]對寫字有份執著:)

巴絲寫句野影上嚟大家一齊丁一丁

推

留名
硬筆？

可以啊隨你喜好

再推

永不放棄

求寫

想我寫？

唔拋磚點引玉

帶定頭盔先

[img]圖片網址[/img]

嗚我帶左翻個頭盔先

自細無聊時鐘意寫字

同道中人上堂悶就狂寫字 然後字戀

好有style

more

想寫啲咩

你喜歡 寫句你自己中意嘅句子

我屌，入錯post

遲左一步

寫我個名

Oops upload多左一張

唔靚唔好屌

jeng 我覺得鉛筆好難寫

又係鉛筆啊哈利

鉛筆先最易寫得靚

我用鉛芯筆 鉛筆同鉛芯筆都要轉下枝筆 搵到個啱嘅位就好寫

我個名

平時好少用鉛筆

同意

丁得

好靚啊！！

好正巴打 save左

巴打字很美

巴打練下都有 利申上網睇人寫 自學三個月

可以注意下整篇既行氣
唔洗太猶豫點落筆

絲來的好想再寫靚啲啲字

講中哂

係 睇落去好似有啲諗得太多 同埋拖泥帶水

因為有啲字仲係唔係點知點寫 有啲拖泥帶水

好醜求指教

去ig睇下人點寫字
ig：ohyayeh

啲少筆劃既字 例如人 唔一定要撐到同其他多筆劃既字一樣大 可以跟返個字比例寫返細啲

我有follow

好的

我會咁寫 希望幫到你

同埋我好渣😹打直寫會“咩曬”

前臂用少少力向下

好pro啊

獻醜

依個先高手

我唔識形容 我寫字都係鍾意重形勢多過一筆一劃去雕，因為我懶

我一仔細咁雕花 出到黎就會唔靚 反而隨意寫字個效果好大師級

亂寫

過獎啦，巴打手字仲好過我

好滄桑

more pls 巴打啲字好好丁

9寫

成日喺筆記簿度鳩寫

留名學寫字

日日都係咁

想召集多啲寫字靚嘅巴絲

我都鐘意寫字 但係自己d字好撚小學雞

留名學寫靚字

推推推

點先可以寫靚啲
我有強迫症 見到自己啲字唔好睇會擦過重寫

我都係狂擦都唔滿意

想我寫啲咩

等你好耐啦寫下歌詞啊

我以前啲字都好醜逼下自己練字就會靚啲

jeng shit 你要記得，那年那月，垂柳紫陌洛城東 可唔可以寫呢句

好靚 好有性格

唔係好識寫

Thanks

歌詞

唔係好識寫[/quote
愚人節快樂啊

正！！丁到出血

好想開個寫字谷

Me john, lm 學嘢

我都黎學野

tg?

sure

表示未開過

好整齊

Group 呢

放id出黎？

Tg: @siuyeong

會唔會有人可以幫手開

你要放tg先得架

利申開左

@venusbaee sorry 我太蠢

點解個個都寫得咁靚 留名學野

我都好困惑

入唔入寫字谷

小試牛刀

獻下醜
寫歌詞係咪有啲mk

大師

細個個陣都想寫靚啲字

練黎練去都練唔到，放棄左

大個左先知好多字連筆劃都錯

好靚

入唔到嘅？

最鐘意呢個，好有個性
巴定絲寫，絲既話做我女朋友得唔得